聽日連登將會被攻擊

根據以往經驗，聽日連登一定會比人ddos導致上唔到。最好既方法就係聽日一齊出去，咁唔洗上連登都知發生緊咩事